[突發] 北京指示 港府 7.29 下半旗悼李鵬逝世

呢單野 下半旗係唔係有儀式
我地可以利用下半旗儀式去悼念我地想悼念既人
包括幾位為呢次運動犧牲既朋友

自推

吹鎖 吶唱恭喜你

去現場播小鳳姐會點

尋日個個話悼念李鵬,但就乜都無做過,得把口

市民可唔可以一齊去悼念？

著紅衫？

又可以借花獻佛 加以利用 表達訴求

大叫「毋忘八九六四」

呢啲大喇叭播小鳳姐跳舞啦

推

你估為左個殺人兇手咩
定你係真蠢?

咁我地慶祝囉

係 可以借花獻佛
又或者對偉大領袖李鵬講幾句真心說話又得

北京嚮香港咁做係咪想暗示叫呢邊鎮壓示威

要搵返尋日吹鎖吶既手足

其實做既所有野都要政府無面
我地要係合法既情況下玩到盡
我地要佢一件事都搞唔好

去放煙花

吹嗩吶版鳳陽花鼓

吹小鳳姐

買枝香檳先

我地可以點搞
要唔要申請不反對通知書?